區議員行出一小步 「黃色經濟圈」行前一大步

區議會其實比大家諗既可以做得更多野 除左自己請手足做助理之外 仲可以做以下既事黎支持黃色經濟圈

1)宣傳自己fact check左既黃店
大家都知依家出名既黃店就排哂長龍 但唔出名既就無人食 最主要原因就係無人幫佢宣傳 而區內大小事務都要負責既區議員就可以幫手宣傳自己區既黃店 我地到時就可以更輕易咁係自己住果區懲罰黃店 而d黃店又可以聘用更加多既手足 (ps 剩係做宣傳 唔講係黃店既話 隨時連班藍絲都幫手打造埋黃色經濟圈)

2) 幫襯黃店黎做社區工作、蛇齋餅糭
除左幫區內黃店做宣傳之外 各區自己既社區工作 蛇齋餅糭都好重要 而反正d 蛇齋餅糭呀 辦事處d裝修呀 文具呀等等既資源都係要買既話 咁就直接幫襯已知既黃店/港資 將正苦偷返黎既資源流返入我地自己既手入面 一個仙都唔流上去比中共

事實上 我十分建議新任區議員可以搵「光時」依類專幫手足既機構合作/宣傳/幫襯 令佢地擴展到業務去幫助更多有需要既手足 又可以將資源更充分咁去運用 (ps 每次見到手足有經濟困難就好想喊 希望可以幫到手足煩少樣野)

推

可以成立一個名為（暫叫）

香港民主自由商業協會

經過一些審核之後成為會員的商舖就是「黃色商舖」

支持

推推推

pish

Yellow
Economic
Sphere

yes